唔訓既你 依家做緊咩野?

返完工 上水

Hello

喺上水返工有咩感覺

咁都記得
舊嗰部4月1嗰日拎咗
新嗰部好似過年後已經買咗
但原來個碟機部腦detect唔到
換咗個bluray碟機都係咁
懷疑條sata線有事
唔想煩拎去深水埗咁遠
想近近地拎落樓鳩就
到依家都未拎落樓整

?

呢個好味 d醬好味過香港

唔記得餵佢食藥，同你道個歉先。

小丸子？

有問題？

ＹＡ 問你係咪小丸子

是的

香港唔係間間啲醬好食
想當年喺旺角一日食咗幾盒小丸子
發覺有啲醬正嘅粒丸就閪崩
啲醬垃圾嘅粒丸又正

唔好

ojoj

香港個d算啦
日本隨手一間都屌得過

日本隨手一間都屌唔過就滅佢國啦

咁惡？

估唔到你重記得
過多兩個月我都買咗ps4
成幾個月無用過電腦打機
部電腦只係用嚟睇下啲獎盃點拎

希叔！

諗緊點改善自己過度on9嘅情況

九龍灣piago入面間章魚燒係唔錯的

我都係得半桶水 好多嘢要再額外問人
又或者想知更多再做資料搜集

Ok

我樓下都有間唔錯 但未食過

又豬

嗰間同隔離間雪糕都唔錯
但我入親piago幾乎都係買納豆

失眠點算好...

我俾人當狗撚又唔敢出聲

-.-....

屌你咩

MacBook Pro

iPad Pro

呢排搞咩牙

冇 同你地一撚樣
番放工

冇錢就手抄啦
電你老母腦

dllm

rich

眼訓

Asus多數無死㗎喇 想要咩性能就睇自己筆直同埋自己想做啲乜

好耐無見

Agger

食屎中

飲尿中

黎緊又可以潛

Why

但要走總要飛

東京20-23度

沙哥

驚叔

秀吉

聽講有排去

耐無見

所為何事

唔駛驚
仲可以靠公仔認得我

when go

打算戒打邊爐了

如果我有多一份章魚丸
你會唔會同我一齊分

唔好整容啦

下？

去做無薪勞工

Lenovo囉 夠平啦

食唔落紅肉了

千！祈！唔！好！買！爛！老！母！

賣豬仔

重有齋邊爐㗎嘛

佢話冇錢係用文書機咖啦

Did anyone miss me?

越大越唔想食肉

No

睇你想做咩
打機？諗下好了

大佬d業務

直頭唔好用notebook啦
Desktop $2000=laptop $3000-$3500

改左部air 用嚟打機

小老板嘅紅色紫菜卷真係世界級

下次想試

又行雷啦

海鮮呢

綠色都唔錯

Long time no see

魚就還好

True
但入大學就有部notebook好啲嘅

已quit

熱到癲喎

好！
我會等你返嚟㗎

畢業未

多謝你記得我

咁是但買部得啦

唔係問你呀

我都記得

玩一陣好喇 我本身好憎用電腦

2018 summer 就完
依家做緊政府煙腸鳩hea

160cm 51 kg

覺得自己好肥好核突
試過55kg減到49kg

好痛苦嘅過程
因為以前鐘意嘅人話歧視肥人

可能我未讀過大學

Hello 不怕

好似轉左喺連登就無見你
秋B今日喺度

啲撚樣話tablet可以取代電腦嘅要的去驗腦

太甜 辣嘅正d

我158-160咁上下 好耐無度
49.x kg囉
無特別減 考完dse一直瘦
唔知做乜叉

really long time no see
有得hea

有電腦方便好多啦

個名重記得
其他嘢好模糊

計返bmi ok ga bor

我盡左力架喇 但我真係好想食嘢
嗰陣同fd日日都會睇住個磅

咁都叫肥？痴線

咁又係

肥婆

依家啲tablet好多嘢都做唔到
除咗windows嗰隻濕鳩嘢

對唔住

請振作

慣咗係屋企用就真
試過帶部腦返high dip
唔知自己做乜好

因為有猶豫過好唔好過檔依到
無錢架 同埋confid野都唔會俾我掂
所以無野俾我做

我會努力架喇

打工皇帝

5G

一點煙
車冇來

我依d小薯半夜上黎r水吹
有人記得已經好滾動

Hi

肯戒未

數字上我完全一樣
除咗近排個腩勁咗小小
我仲好滿意自己身形
老實講唔好為人而活啦
而家夠興話大小腿一樣粗啦 係咪要切咗忽肉就叫靚

決定戒飲可樂一晚

大頭仔

都吹過一排水 好難唔記得

...

可能我心理問題

雖然睇落唔覺肥 但同學傾計話過50kg就肥嗰陣我會好手足無措

就戒

咁多新血舊血交替

再瘦落去會有咩得著

以前俾人蝦所以幾介意

Aloha

比例好咪得囉 米五就話50kg偏肥啫
你米六喎

咀啖先

呢樣真
想當年叫我入嚟吹水嗰個都好耐無入過嚟

唔知

所以而家都無減

成陣煙味都咀

往事呢啲嘢你唔自己掉低就一世都跟撚住你

比你發現左

太瘦會減埋波 見到胸骨
唔好睇

如果我50kg 我會日日做好撚多下引體上升

咁不了

女人瘦 = 垃圾

多謝你

HI

所以其實係想扮睇我唔到？

140kg

唔訓係到搵緊兼職
Sem break 要搵工好似好難咁 因為唔想搵份辛苦得黎又拎唔到經驗既野 （唔怕辛苦 學到野最好 但係咪一定就會低人工 ？）

住東涌近機場 但都搵唔到岩心水既工
某程度黎講 覺得可能係自己太高要求 針無兩頭利
要搵份學到野 又有合適既人工 真係唔易搵

當年我就係因為呢句先停左 嗰陣49kg嚇到仆街

180

唔好再減啦

起碼要55kg

邊有面見你

唔應該cater to 別人眼光
最緊要自己都覺得無問題

我都係呢排先有多D精神開返post

跟我做廢青
學到大道理

試過為個賤人一句：好似肥左喎
戇鳩鳩走去減肥減到波都縮水
諗返起都覺得柒

好唔好玩

我就快架喇

而家每日都想食好多好多嘢
食完飯食三份鹽酥雞兩份豆角

我搏緊聽日唔洗開先喺度吹水

之後你會明返學唔是為學野 而係為錢
見到啱價位就去馬啦

幾好呀 relax

我係瘦左之後無乜屎忽

無報煙腸？

50姐係半個我

True呀
對自己有信心啲
叫批評你嗰啲人食多兩碗飯先啦

威士忌世界第一

落雨就唔洗開?

我而家冇減了 反正都冇人care

你係廢言

最緊要天氣好 心情好

聽講聽日落半奏

發生咩事
我唔記得嚕

係呀 而且無錢㗎嘛
不過今日老闆發神經話開
可能想食人頭錢

咁樣既你

Go ahead

又行雷

好驚無得返工

樓豬有冇留意新巴

之前佢鐘意一個瘦嘅女仔
我就發左癲咁減

而家諗落其實佢唔值得我咁辛苦

連續2局都有大dee
但比人兩炒再三炒

一下子輸60隻

其實最主要無打機
平時打到吽下吽下呢啲鐘數都差唔多瞓

Height weight?

人妻係無乜記性

我屎忽正常嘅都

要返工
落雨？不了

走啦你 食極唔肥好眼紅

唔想back

波就無乜縮水

點樣

你又係落雨唔洗返？

準備瞓

好彩唔係對賭咋

之前有個aa cup 30幾kg嘅女仔成日笑我肥婆
而家諗落都

有咩大道理學到 ？
成日係屋企無野做覺得好悶
就算自己搵啲野學 但有時都要用下錢 好窮

所以唔應該迎合對方改變自己

食好撚多雞會大波

黎緊拎AL再去

同朋友仔食得好開心

ME 9UP
落雨要返

Me

香港好大雨?

係佢唔正常
瘦到得骨

我最憎食雞

yes又開始落了
日日落

點先訓得著

屌個電腦時間成日都慢九拍

唔係 樣唔算好睇
不過佢份人幾好

冇諗過佢原來咁啫

你同佢講：食屎啦 有你係到
第三跑都可以慳錢唔起啦

冇野做

你除咗魚鍾意食乜

要記住條佬做錯咩

見到閃電落大雨

我同人facetime 見到

今年year1
好似好多煙腸都唔收

同埋係jijis 睇
我讀果科好多都唔關啲煙腸既工作領域咁

關果啲我又未去到果個專業地步 唔上唔落

好彩呢

點解打柒就訓到

其實係生積 快d杜蟲

之前都有啲灰 而家 不了

真心驚行雷

我隻狗都驚

今晚唔好瞓 聽日眼瞓都唔好瞓
咁聽晚自然會好早上床瞓到天光

仲有菜心節瓜粉絲飯米線竹笙紅蘿蔔

太多唔數了

記住咪成日鬧交時翻兜囉

要肥少少了

F4流星花園第一句？

When meet

30幾kg 真係人嚟？

我無自己減
唔知做乜叉上年dse後大病完食勁多都唔肥

無得縮講到無縮好唔好笑呀

奶茶舖個老闆差唔多日日都見到我會唔會以為我生積

姐姐係到 乖

咁瘦就食屎啦

陳妙聯廿磅

我都試過既咁...

岩

秦文版

Me too

大家好

係 矮矮地

屌你啦 阿叔我有貨既都

都係果句女仔肥d好 肚腩大過波另計

秦文版好聽過原唱

我呀，肚腩大過波

11歲身材

你有大佬

唔好禁電話

啲comment話乜鳩曾志偉
笑到仆街

阿叔我去左玩啦

無你份

就係訓唔著⋯先拎起

其實你都係想肥波肥pat啫
手腳腰就要瘦

冇150都正常
不過唔好笑d高人囉

仲有吳鎮宇

你咩意思

好想去做gym
但未睇定邊間

Wei

佢唔保護我

佢成日以為自己動漫走出嚟

我要攬住佢

明顯講緊我同
鳴嗚啊

健身健心

你保護返佢

動漫36E又唔見佢有

屌 我初中時期比人話似柯南

佢唔怕

唔要胡師傅

力威

落雨先黎嘈交
分手丫笨

Tb

13歲果陣？

等你分享日本攻略

細個好鍾意睇

咁減肥啦

越禁越訓唔著的

Yo!

講緊我？ 我的確同條佬鬧交黎

攻略就係比人搖醒左叫返房訓仲有facetime 同其他人揮手
然後訓唔返

佢啲動漫迷朋友好鐘意佢呢類

日頭拒捕
on99

直過直升機

希望下次見到女神嗰時已經係大隻仔
咁佢就有機會抽我水

我怕減到波都無埋

因為好似多比

胡師傅正

康文署啦 我都想做gym

唔會啦 腰粗都正
手腳粗都無問題

早d訓啦 好早起身趕行程

直 升 Gay

果然有含意

去d 24啦

去到一個地步就係健生!生命個生!

太大隻會好恐怖

我plan架喎 當然11點先起身

多比

蘿莉控

康文署我以前都做過
但麻麻地
啱啱見到間high fitxxxx好似唔錯
但唔知收幾貴

我想養狗

今日至同個朋友送機 講起日本就好想去

D ppl ho mean

做完

養啦 佢等緊你

黃雨

有個消防朋友個身材望到都扯

得個想字

無雨

聽日都係要翻工

麻麻哋係因為機唔夠多定冇教練？

因為一啲嘢佢好唔妥我，好在佢班朋友仔唔係同佢同班，如果唔係佢一定杯葛到我變on9

好耐冇見

我上次同個sir傾開 又係咁答
sir: 直升機d propeller 彎架喎？

未申請gym卡

Both
有時做完都唔知得唔得

D褲由岩岩好去到放得入拳頭
仆你個街

著背心嘅阿叔好型

你中學？

送機 我仆晒街

邊個sir

瘦咗咁多

咪又係睇樣

制服團體既長官

屋企唔養得

一d都唔好
香港冇我碼

係呀有個中學老死去外國讀書

何文田個場公認最靚
我嗰時喺土瓜灣個場做 入到去想即走

要有恆心咖 唔是一個月就有效果
去俾教練費真心嘥錢

係 垃圾中學生嚟

唉 返工先黎落雨......

真呀

唉屌
我自己掘坑比自己

好想去日本呀呀

食薯片

聽朝嚟搵我

好遠 我去返屋企附近

我當然知你講乜

我搭巴士地鐵
成架車企滿人
我隔離都係冇人

樣我真係唔多睇 因為我都係柒頭
不過個人要衛生啲

大把啦

過埋今日又深潛

好快就會離開啲幼稚撚
咪撚理d臭西

我直頭車廂都無人

我日日都大黑豬
一隻小白兔都未拎過

半年後先

原因係？

再吹大d

樣衰囉

我同你掉轉
成日一堆人莫名奇妙圍住我
明明第到有位

唔怪得上次同你截的士條友拒載

好彩我啲同學都明白事理嘅

其實上年暑假去過一次日本。。
去左一次就愛上左呢個地方
我book民宿住 個屋主都會煮我地幾個早餐
日本地道早餐 之後望住個露台食飯
休休閒閒 10點就出門口

咁你去搵我個fd
條友喺日本讀書

樣衰定臭

細個好怕有大黑豬印仔

我都係

自己度個set出嚟好過

你朋友...

都有

要淘

無得出on9

我奉行9行政策
去完景點就收地圖亂行

止汗劑可以幫你暫時解決有異味嘅問題

我讀緊希叔嗰間

你小相公喎

返工？

邊到

咁得閒

咁至係旅行

止汗加汗味=屎

我大個都好想試下

哈哈⋯噴多d

你去之前先問我啦
另外有個師兄喺明治大學exchange 緊

東京好正

好細咩你

我明

咁你試下先
自己一個入到去通常好迷

半年後都唔知係唔係到

費洛蒙

真心

東京好玩過大阪？

條佬就生日送咩好

比心雙炒 想針

你包車

還可以啦

想第時做嘢穩定左先咁去

銀包

我就係咁

打開十一三炒
你算好彩

係少D景

最近兩次都9行

吸呀嬸

超聲波相

袋?

一開始講個女仔係幾年後先grad
師兄就比盡一年就返

我覺得係

吸呀叔

前年送了 未爛唔想浪費

八九雙
十十一十二三

小弟仲係18歲

都唔少喎

識玩

閘住 未咁快
我地好小心的

朝早十點要到上水
幾多點要係港島東出發

母校晚會

日本便當好食到仆街 800円就有一個
醬燒雞扒便當。。去左6日到
最快樂就係睇左景點之後 同朋友行翻民宿個陣
買便當 翻到民宿沖完涼
一齊飲啤酒 食便當

屌呢d我都有喇
幾閒姐

98年架 上年dse

行到腳痛

袋上年送左

自己一個

8點半

兩條友 飲酒？
要諗諗先

一個人去都好

可能我上次太集中東京都

我訓練有素

我地4個人

黎上水搵me come come come

點解我去大阪覺得無啖好食

多謝

hehehehe

呢的我未去過

爸爸....

2仔2女

細你少少 16

聽日去新成路
東鐵站點去果度

book左玩茶道

同可能去新地探險

睇醫生照落架

從不喜歡菇單一個

非常好
早一日plan 第二日去邊

彈性囉夠

15舖比人炒左4舖
好彩唔是賭錢

有無咁細😹

可惜

有個朋友又覆堆文畀我
我又要覆返堆文畀佢

轉人洗牌

八九都雙
我地十十一十二 大dee雙

上次睇天氣先決定去邊

我中學已經自己9遊
同老豆講就同哥去
實際除左景點同夜晚返民宿之外 我同我哥係各有各玩

我係00後核廢料廢青

Bb好得意架

好細

飲酒好mk..

巧打耳

隻茄汁味無bbq味咁好食

中學已經周圍去 🍇

我滴酒不沾

好獨立

16大把世界啦

好想做返廢青

等價交換 成績換雞票

呢個post有啲撚樣飲完酒會發癲

留dee每隻計雙乘上去仲正

偏偏菇毒一個

邊夠你mk

而家咁的確幾開心
不過好驚畢業

巧毒辣der禾

我洗的

都啱嘅

例如？

對賭仲爆
佢咁樣炒法
一毫子隻都要輸成舊

你咁大隻怕咩

驚叔條仆街

掉副牌落街喇

一杯兩杯咁姐

好多中學雞喎今晚

屌你啦 109.x磅叫大隻

我地唔賭錢的
賭輸左要食宵夜

無嘢好驚

你唔洗掂酒已經好mk

大隻唔係睇磅數 係睇gay肉

我都好想食宵夜
不過一買就會停唔到 不了

哦唔緊要 下次順手打希叔幾拳就得

社大雞

所以賭鋤dee真係不了

豬死牙

毒到出煙

hi鳩鳩

泵個出黎未

上次幫佢含撚

無雞肉呀

希望可以做個冇咁廢嘅廢青

A4 出口過天橋往上水廣場行
行到見到sheseido
唔好入廣場轉右繼續行天橋
入新都廣場之後同大福有電梯
落電梯後往右方向直行
過一條馬路仔過左巴士站
見到好多藥房就過對面馬路
對面馬路有間乜q龍x藥房
右轉直行 行過 商務 759
果汁鋪轉左就係新成路

你靜啦mk霸主

u識me?

雪雪聲？

唔留咪得

yes you too

新牌來的

已經好mk..

岩聽

估下我係who

其實有一晚有其中一個女仔同我訓梳化
我訓訓下見到佢 但係我冇訓落去
就左去睇奥運籃球金牌賽
KD Carry👋🏻

有上水人

我asshole雞

瀨屎瀨尿唔方唔得意
屋企有件5個月嘅
我有幫手湊
要我生一件 不了

廢青既我 打機做gym出街咁過咗一年

要問返驚叔

你靜啦自己唔把握雞會

5g

忍耐到聽日

kayam

點呀煙囪

hi 自爆

Kay am?

做gym

不用分那麼細

唔留無得玩

屌你牙

你好

1.532/10

等緊眼訓 持續好多日去到朝早先訓到

笑死😹

賭錢 食煙不了

邊頭

好事 百忍成金

到時唔明打俾me

生件咪可以湊兩個

唔洗找

嗰陣都好瘦

你聯和墟架 好似係

數學題自己返去計啦
0.1532呀屌你

聽日你會食double

鳩鳩係粉嶺

梳

又唔轉名😹

瘦唔瘦各有各好呢

X2

傻

是但啦

皇府山附近

其實2男2女 有一對情侶
有2張大床 我冇理由同人地訓架
所以走左去梳化訓 個晚佢自己訓過嚟話好悶
想傾計 傾左2個鐘到 就走去睇波

yes 有戲院

但你飲酒

好過現在咁肥

男朋友份工真係擔心死人

你 咩

唔好飲太多 傷身

笑左出聲

我都唔係成日飲 2個月先一次個種

玩就好玩 唔嘈係幾得意嘅
成日瀨到成身屎
眼訓又瘋狂扭計大叫

奕xx

慢慢減就ok

無興趣既就唔好搞咁多野啦

好溫暖

肥仔係垃圾

欣賞閃電

咁又唔會 不過無意思

返工返到攰 都唔想做

逸峰正野
成日去

返咩now

遲早都要架啦

大家咁話

有無做會員

鍾意左一個女仔，文青妹，佢未拍過拖，平時佢會主動叫我，whatsapp唔會hea覆，想知佢對我有冇興趣

記得儘可能多啲休息
唔好太勉強自己

無

go

好想屋企有隻毛神神既野

我之前初中鐘意過佢 之後冇嚕
最後我去左床到訓 佢自己訓梳化
第二朝佢係早餐個陣問我 點解唔翻梳化訓
我飯團都噴出嚟

唔好咁啦

地盤佬

邊係
係正聯和隔離之嘛
好似係

好想踢波呀 但係身邊既朋友已經放棄曬

日日都瞓5,6hours

依d唔係有興趣既特徵 係有機會姐

我驚當我朋友，到時見過會尷尬

你堅持呀要

無喎 要點做
我d飛係用信用卡積分換

咁近😳

我屋企有兩隻

無朋友了

你地真係好有錢

點解可以咁有錢養寵物

唔試就後悔

你諗多左啦

每次聽到雀仔聲就覺得好崩潰

咁我要做d咩？佢個人好靜

我可能唔洗瞓咁多

姐係唔係好有錢
係有錢

聽多幾日就慣架啦

我個人都幾早醒下

瞓多d精神d啊

得自己仲想踢 好想堅持落到

問錯人了 等佢地夾

你條仆街父幹撚
出文未呀

迪布尼訓左未？

聽下告白氣球先

多謝巴打

啲陣廢青 天光先瞓 3,4點起身
食個tea就去做gym 跟住就晚飯
打機就一日

mk歌

追文青妹要有咩話題？各位巴絲

最憋呢個星期日要比賽，要好早起身 唔想去到個晚訓都訓唔到直接起身

好得意

你咁都頂得順

配副文青眼鏡

市集

餓到唔太想食野

好為食嘅肥仔

文青話題

餓住對身體唔好

好可愛

未追過女唔知
想知就問迪布尼

認真架 我覺得自己配唔起佢，佢好叻好聰明又靚

所以食緊

躝啦

間唔中出下街

咁躝啦

同男朋友skype完

手作市集唔係文青會鐘意嘅地方咩

Rich

食下書先
乘機講d話題之後拋書包

點文青法 真文青定偽文青

仆街

你文青？

真係冇辦法？

點解rich

我文青

唔係啊 識啲文青朋友會去下支持本地創作咁

你地拍拖多數有咩活動丫？

No why

好qq

每個人問我都會答博物館

真文青，個人毒毒地，有少少內向怕醜

問樓豬

佢要返工，一早訓左

玩咩比賽

位置變了 各有隊友

大英博物館

未拍過

未去過

男朋友overseas

好驚有強飛入屋

有個文青frd有開

鍾意就去

一次

田徑

咁你食宵未

答唔到你住

啪啪啪

咁我飛入屋

躝

開冷氣

每日skype

bath

近排落雨好撚多

3分鐘

你試下佢話你個fd同我講話鍾意我，睇佢咩反應

玩神打

好狗
成日迫害樓豬

想單身咪keep

每日任務咁

去海濱

我都係丫！！！ 但呢排都好多人
同埋前排睇完盜墓迷城嚇到傻左
依家有少少怕mummy

返工果到有個女同事幾靚女 應唔應該去馬

執輸行頭

官方答案：睇戲
正經答：啪

賤過狗。。。

我地圍內個圈大家都知⋯返工識嘅

米八靚仔等人追你啦

淨係識啪

吓 唔係掛

我都有去海濱野下餐玩game果d

有冷氣可以hea大半日
唔驚出汗臭死人
男既做下research 或者去定一次
帶條女去個陣可以扮博學多才介紹下d野
加分啦？

男仔主動啲好

我係幾介意人地眼光嘅人
但同時又明自己幸福就得
好矛盾

推

Sorly囉

睇咸魚

我開頭睇套戲以為自己睇緊鬼片

去海濱影相

我女黎 可以dl個導賞丫

佢9成9係腐女 恭喜您

你中意咪去囉
溝女唔好怯

我得入面係偽文青
一開口都係仆街嚟
愛莫能助呀

愛情需要自撚私

想拍嘅但係年齡好似係一個問題

飛x

真愛

導賞點同真人

即係點？

有開 廳冇開

點會

專登入嚟同你講晚安

今晚返屋企先見到隻巨強

你毒唔毒先

返嚟

勁得人驚你知唔知
果個女mummy
嚇到我匿入凳底咁濟 成套貞子咁

關窗開風扇

近排好多細強

依家係問題
但到你30佢37就唔係問題
過來人 我同男友差6年
係初初幾年辛苦少少

我都睇咗 無乜好驚

又想傷害單身狗既眼睛

不了 廳就算 匿入房

有拖拍

乜強都多

Mean

有同無無乜分別

口德-10分

又想傷害單身狗既眼睛[/quote]
都唔係咁嘅意思

好似一齊咗嘅話會比好多人講咁
同埋出街又好似好奇怪
心理關口 但我其實係鍾意年紀大啲成熟啲嘅人 我都唔知自己做乜鳩 煩咗好耐

已瞎

你嗰時身邊啲人/ 屋企人冇講啲咩？

唔怕

我已經習慣

發覺依家d o靚妹真是好撚識玩

怕乜鳩

我都係 我仲要叫埋
陪人睇咋，本來以為掘下寶藏

又鞭

你講緊你個fd?

你唔好著到咁少女
會俾人當援交

毒毒地啦，唔鍾意一大班人去玩，自己係屋企睇電影聽歌，唔睇動漫，有朋友約先出去咁

前排露台門未山實，勁快入左2隻入屋
不過有時用句屌你老母壯下膽，再攞本書拍死隻強，好有成功感

y

呵返

迫害完樓豬就到我

會復仇

-,-

有大佬
不了

講比叔叔知

好識收兵同so called唔覺唔覺晒命

Me always十卜u

洗乜理人點諗
又唔係同佢地拍

不了 起晒雞皮

唔是佢

我幾時有女

我唔識打扮著得最多係t shirt 牛仔褲 所以更加會好似帶住個細路女咁

邊個先

Good hand leg

大佬呵返你呀

不如問你幾時發達？

我都以為係寶藏個D，點知嚇到彈起。。。

好口臭..

有啊嫂
不了

內向咪好
我有d偽文青fd，狂叫我幫佢去海濱影相
又要揾d好有特色既cafe幫佢影相
影成日成幾百張
好似體驗到追偽文青女既辛酸咁

-;- <----家燕老母

有錢 = 有女 ？

我出名仆街

我屌你老母臭閪fb

米八靚仔條件咁好

毒毒地咁，但唔鍾意睇動漫，冇野做會自己係屋企聽歌，有人叫出街先出

當我無情無恨望過去 還是笑中有淚
5月6月果然係分手高峰期

只要你努力讀書

得閒睇下日本街拍

小女子怕

原來男仔要做咁多嘢

個臭閪fb有咩事？

冇用架

同我一樣😹

咁都冇用，咁我呢

訓了 唔記得左聽朝要返去扮工
晚安

唔撚係掛

我係女仔 但同班仆街去之前都會做定 research
一係早少少到 望下d booklet先

唔是佢
我講我個fb

Yo check yo

香港男人= 垃圾

原來頭哥有女

同道中人 巴打有冇辦法？

喂我想知

咩唔係
我有睇一套動漫(巨人）

唔好太港女就OK

多9謝

乜9

香港男人有香港男人嘅好

我fb都有啲問題
App版messager同網頁版同步唔到
App版慢十世

乜柒

台灣嗰個?

原來唔係得我驚好滾動
都唔知d人點解笑得出
佢一有d懶搞笑既位我就預視到下一秒有恐怖嘢
早知睇女超人
我覺得想追女仔既巴可以約佢睇盜墓迷城

見你地講臭西講得咁開心

拜一拜先

下？
我會趁d fd唔覺就影佢地
偽文青相要刻意既咩？

呢度果個

雖然佢都好識玩

佢停撚咗我fb
屌佢老母臭閪

有錢靚仔仲要米8都無女應該係真心鐘意單身

有人叫出街仲叫咩毒

唔港女，大學上堂前我話好眼訓，仲whatsapp我要唔要幫我買咖啡

Do you have a dog?

班仆街係咩人黎架
但好似有網上導賞聽？聽完當做research？

冇錢 冇緣份

我地可以針了

😹

886

要刻意擺pose

咁撚惡？
Fb真係柒下柒下屌河馬

wt😳❓

但身體好少異性朋友

召喚成功

唔玩fb dklm

好睇呀屌你

班仆街係我d中學fd
有人同完我地去再同條女去
之後叫我寫d重點比佢
條女返嚟話一聽佢d介紹就心諗 點解d用詞咁似傻佬？
原來白痴仔照背 無改字

佢會自己扮不經意
佢度好部機個位，之後就會自己企埋去扭下扭下
我就淨係負責

不了

我都想睇女超人，未有時間

原來我好老

估唔到你都睇
超巨人自爆嗰集同最尾嗰集正到

咁太作狀了

老了十歲

me2

完全睇唔明上面堆野

心境後生咪得

同D舊同事講緊D基佬問題
有個舊同事就問個新同事 o靚妹黎 識唔識d攣既仔 想介紹比人
條o靚妹就話: 下..我識親d男仔都係抄我牌識架喎... 應該唔會係gay...掛?
我立即 d^.^b 佢

我d fd男多過女

召喚成功
樓豬覺唔覺新巴果隻
前門坐兩個人既設計好on9

我識gay佬呀！

笑左

應該唔關老事

that means

暗示d咩
嘻嘻

我身邊男女一半半，但極少女性朋友

我未長大已經老去..

咁搞笑既佢
但都幾有心機丫，會背
你點做research丫？好似寫hist research paper咁？

應該係同時代脫左節

你都識玩...

Gay

咁我都識

Yes that's me

You two good hand leg

男女加埋得十個

咁快就完撚咗
我好撚嬲

唔覺
我好鍾意

但條 o靚妹好勁 佢日日都開到單..... 我地fundraiser黎
佢問我話 如果我present果陣dum地扮唔開心 你會唔會捐錢呀?
我話 下 你停都唔會停到我
佢塊面黑撚左

新巴啲司機多數都係騎師嚟
屌佢哋老母

下年第三季喎
有無睇兵長外傳

例如睇沙田個羅浮宮展
我會上網望下有乜展品同年份
查下邊個當權 同條友係咩人呀後世評價係點
油畫既 咪搵下畫既手法同當時顏料點整

咁上下啦

咁點先知文青妹點為之對我有興趣？佢份人幾怕醜

新城司機先係正常速度

玩你？

其實狗巴都有
不過少d
佢果個位放野岩哂

扮攣食女你可唔可恥呀

文青

佢幾好戲吖

其實你有無當過我係你朋友

司機後面個自閉位都好正

男個邊係成隊以前學校足球隊

嘩你小心d講野

尚未被社會污染既思想
好好保存

Chok到嘔

唔洗掛

白色個隻

佢個樣係幾青純既 麥明詩咁既樣又白淨
不過大個仔了

最佳損友

希叔

嘩屌新巴果隻真係俾孤獨精坐
好撚痴線
城巴果隻就for啊婆

邊隻眼見到我食女

肯定無的士佬玩野?

你損我姐

真係入去抬頭望下 "哇！" 就走咩
佢展品隔離個解說又細字又多人圍住望

有時得自己一個真係好想捐入去

見就見唔到 不過食到jepjep聲聽到

法官大人，無！

點解要咁做啊安答

我大仆街嚟 一開口就fail
唔信問希叔

其實以前發生過好多事我已經諗個社會諗到好黑暗
但係深深處都仲係有呢啲天真嘅思想，而每一次都會好天真咁相信返
好撚on9

冇睇到
下年都有排

Me ready

跟住一路坐一路扮揸
利申我會

中學嗰班唔想再一齊了

絲打直頭可以做埋導賞員 你都係讀hist？

九巴單層都有

請開金口

天真多一次
Gogogo

play mm2/omsi

前日去完 望住諗究竟點畫

中學嚟講就sci人嚟 考緊民航處導賞

想回一回正題
如果識人同個大7年嘅男仔拍拖/ 細7年嘅女仔拍拖 做朋友嘅你地會有咩諗法？

J佢地扭軑

飲緊台啤

睇下幾熟

我鐘意講事實

Hi bye 同好熟嘅都想知

有咩問題

但係你屈我

你player黎姐..

佢地真係好鍾意畫到D女人露點

why牙

你唔鐘意講事實

幾條友去就會出聲講
多過5個人既我會掟堆字落gp 有時加下自己意見
廢事嘈親人
行到相應既區話比佢地聽要睇邊段字

Hi bye理得佢同隻騾仔拍拖喇
好熟既女就讚佢叻女
仔就讚佢識食

我喎？

近排有諗過

宗教色彩好濃

因為好似相差好遠咁

聽完你地講之後好似覺得易接受咗
Thanks bro

可能我老 我覺得無問題

屌
你記住拍拖兩個人開心咪得囉
又冇犯法又盛

我覺得大英好睇D

姐係唔洗諗長遠住?

屌你老味呀

科學館未去
大英就無時間無錢去

1001

睇唔到生肖頭

知道 瞓先

講笑 唔知